const arr = [
    {
        question: 'Феминизм: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм', 'мне похуй', 'фмотря какой'],
        rightAnswer: 'стрем',
        pricolVariant: 'все равно норм ниже напишу почему'
    },
    {
        question: 'Цветы маме или девушке?',
        variants: ['Маме', 'Девушке', 'никому'],
        rightAnswer: 'Маме'
    },
    {
        question: 'Общаться с бывшими: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм', 'мне похуй'],
        rightAnswer: 'стрем'
    },
    {
        question: 'Путин: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм', 'мне похуй'],
        rightAnswer: 'норм'
    },
    {
        question: 'Изменял?',
        variants: ['да', 'нет'],
        rightAnswer: 'нет'
    },
    {
        question: 'Важно ли тебе смена фамилии жены?',
        variants: ['да', 'нет', 'мне похуй'],
        rightAnswer: 'да'
    },
    {
        question: 'Свадьба: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм'],
        rightAnswer: 'стрем'
    },
    {
        question: 'Визуализируем: Твоя девушка стала на один день парнем. Отсосал бы ты член ей, если бы она попросила?',
        variants: ['конечно', 'никогда'],
        rightAnswer: 'никогда'
    },
    {
        question: 'Попросить жену сделать днк тест на отцовство ребенка: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм'],
        rightAnswer: 'норм'
    },
    {
        question: 'Месячные: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм'],
        rightAnswer: 'стрем'
    },
    {
        question: 'Представим, что твою пьяную девушку изнасиловали в клубе. Твои действия?',
        variants: ['расстаемся (нехуй одной в клубе провоцировать)', 'полиция', 'пойду бить ебало челу'],
        rightAnswer: 'расстаемся (нехуй одной в клубе провоцировать)'
    },
    {
        question: 'Волосы на теле девушки: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм'],
        rightAnswer: 'стрем'
    },
    {
        question: 'Лишний вес у девушки: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм'],
        rightAnswer: 'стрем'
    },
    {
        question: 'Какие отношения норм?',
        variants: ['50 на 50', '100 на 0 (ты 100)', '70 на 30 (ты 70)'],
        rightAnswer: '100 на 0 (ты 100)'
    },
    {
        question: 'Отпустишь девушку одну в бар или клуб?',
        variants: ['да', 'только со мной', 'только со мной или друзьями', 'какие нахуй клубы'],
        rightAnswer: 'какие нахуй клубы'
    },
    {
        question: 'Дружба между парнем и девушкой: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм'],
        rightAnswer: 'стрем'
    },
    {
        question: 'Пить девушке: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм'],
        rightAnswer: 'стрем'
    },
    {
        question: 'Курить девушке: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм'],
        rightAnswer: 'стрем'
    },
    {
        question: 'Пирсинг: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм'],
        rightAnswer: 'стрем'
    },
    {
        question: 'Тату у девушки: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм'],
        rightAnswer: 'стрем'
    },
    {
        question: 'Аниме: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм'],
        rightAnswer: 'стрем'
    },
    {
        question: 'Девушка отказала в сексе без причины. Твои действия?',
        variants: ['уйду', 'мне похуй, в след раз даст'],
        rightAnswer: 'уйду'
    },
    {
        question: 'Скок трахаться хош?',
        variants: ['каждый день', '3-4 в неделю', '2-3 в неделю', '1 в месяц'],
        rightAnswer: 'каждый день'
    },
    {
        question: 'Должна ли девушка работать?',
        variants: ['да', 'нет', 'мне похуй'],
        rightAnswer: 'да'
    },
    {
        question: 'Лайкать левых людей: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм', 'лайкаю правых'],
        rightAnswer: 'лайкаю правых'
    },
    {
        question: 'Аборт: стрем или норм?',
        variants: ['стрем', 'норм', 'мне похуй'],
        rightAnswer: 'стрем'
    },
    {
        question: 'Выбери любимку:',
        variants: ['гандоны', 'вовремя высунул', 'противозачаточные', 'таблеточка после секса', 'мое ебало само справляется'],
        rightAnswer: 'вовремя высунул'
    }
]

export default arr